★ 一人幾個通常做奸角既演員 🙄

龍方

有套佢好似唔奸 諗起話你知

鄭子誠

大傻

不過有d佢只係惡 唔係奸喎

張耀揚

方剛

亞視人，睇個樣都知係奸

愈老愈奸

哇吓！ 我搵到廿幾個

一陣話你知啦

方剛、龍方
重有鄒兆龍

腳趾姐果然係上一代香港人

睇開舊港產既一定會識依班人既薑汁兄

何家駒，真係大奸大惡

到底趾嬸幾多歲

我突然諗起 伊凡威， 點解佢會改叫 王俊棠？

以前喺電影叫伊凡威喎

年齡係女人秘密吖ok

盧惠光

曾是泰拳冠軍，86年拍攝首部影片《扭計雜牌軍》，之後進入成家班, 代表作:《A計劃》、《警察故事》、《賭神》、《赤子威龍》、《寶貝計畫》、《新宿事件》、《奪帥》、《滅門》、《古惑仔系列》演綽號「太子」和《千王之王2000》王晶的手下等
《醉拳2》的一字馬腳踢開鐵桶，令人深刻
《超級學校霸王》仲要同張學友、劉德華、黎明三大天王和任達華等對戰

徐少強

做過股市會計，後來被邵氏睇中改行做演員，至今也有三十年， 《咏春》裡和甄子丹和楊紫琼對打就知道身手不錯
《龍虎列傳2》飾演天剎邪神
《武狀元蘇乞兒》飾演反派趙無極

王霄

已故，是反派中最富有貴族氣質的演員，跟尊龍的氣質相仿，多做高智商的犯罪，代表作:《我在黑社會的日子》、《上海皇帝之歲月風雲》、《警察故事3》等
演《至尊無上之兄弟情深》的賭徒和《鼠膽龍威》的高智商罪犯，令人深刻，演古裝也好型

曹查理

張智霖的舅父，邵氏公司出身的喜劇演員，多演衣冠禽獸和勢利小人，亦接拍多部三級片，代表作品有《最佳損友》、《猛鬼霸王花》、《卿本佳人》、《情不自禁》、《我為卿狂》，《艷降勾魂》等

醫生 人總需要靠自己

翁世傑

97後去了美國，戲裡專演花花公子，次次想用迷藥迷奸女角但都失敗，之後接拍多部三級片，代表作：《滿清禁宮奇案》、《凶貓》、《精裝追女仔》、《最佳損友》、《城市特警》等
《精裝追女仔》和《最佳損友》為人所熟識

楊群

他得過第七屆和第十一屆金馬獎的兩次影帝
早年代表作《千王之王》的北千王和《金瓶雙豔》的西門慶
《一本漫畫闖天涯》演黑幫老大

徐忠信

武打及武術指導，70年代曾在無線任武指, 電影主要演繹黑社會大佬、武林高手等角色，近期客串無線劇《雷霆掃毒》
早期作品 《黃飛鴻之鐵雞鬥蜈蚣》與李連杰對打
《龍虎砵蘭街》飾狂人輝

李家鼎

睇佢前面憎佢後面
聽到佢把聲就想插盲自己對眼
仲要晚晚老母都會睇個育嬰廚房 難受

候賽恩
拍過賭王